人大左 飲凍檸茶先會督檸檬

細個飲凍檸茶貪佢夠甜
家下三章幾野飲先覺得酸酸地先係杯野既精髓

巴打三張幾

熱咖啡笑而不語

收皮啦，3章野先識欣賞凍撚茶既美

巴打貴更
5張幾？

老母閪，我而家慨嘆緊。
你無撚啦啦收乜撚野我皮呀

....
我十幾歲飲已經督到手抽筋...

人大左 飲凍檸茶會食埋個幾塊檸檬

啱 我五十歲食完檸檬
倒咗杯茶

一直都鍾意

我八歲嗰陣已經篤到個杯爛尻埋

樓主好蠢，以為檸檬是裝飾，三十歲人先發覺飲檸檬茶係要篤檸檬！後悔當初為什麼不叫紅茶就算

飲開走甜

每次入到餐廳一定大大聲講句
coffee, 要black嘅
啲女女即刻出曬水
仔仔都菊花擴張

有D餐廳會將檸檬放上杯面冰上面，有時會煩惱點樣將D檸檬「對」返落去。

男人過左30歲仲要自己督檸檬真係好可憐

我飲開檸啡點計